---
title: Das Kettwiesel - ein kleiner Zwischenbericht
date: 2011-08-03T08:51:00+0100
categories:
- Handbike
tags:
- Kettwiesel
- Zwischenbericht
- Hase
slug: das-kettwiesel-ein-kleiner-zwischenbericht
---
Einige Kilometer, viel Schweiß und Muskelkater später ein kleiner Zwischenbericht.

Kurz gesagt hat sich die Anschaffung gelohnt. Mit einem Kettwiesel mit Handantrieb herumzufahren macht immer noch Spaß. Alles funktioniert so wie es soll. Es gab zwar einen kleinen Zwischenfall mit dem Handantrieb, aber dieser wurde von Radsport Schulz (wo ich das Teil gekauft habe) innerhalb weniger Minuten behoben. Und als netten Nebeneffekt zum Spaß gibt es noch etwas Gewichtsverlust und mehr Fitness. Und neue Leute lernt man dabei auch noch. Auch wenn man diese teilweise fast aus dem Graben fischen muss, weil sie aus lauter Neugierde nicht mehr auf den Weg achten.

Nur ein regelmäßiger "Beifahrer" fehlt immer noch...